你地會唔會係利士上面寫名

有冇人收到利士寫返邊個比？ 其實係想知邊個朋友比多d,請佢飲返杯咖啡或者食餐飯。